（連登水平越黎越低）陶傑fb個post簡單翻譯下

陶傑：在座各位，如果為左你既政治理念，可唔可以放棄自己將來去其他國家既權利呀？

香港人：可以！不自由 毋寧死！
大陸人民：可以！抵制nba！抵制美國！

大陸高官：唔得我退休仲要去美國住

香港人+大陸人：!?@&$((;(:-;-

明未呀？
洗唔洗畫埋條腸俾你？

第日有咩政治人物講野
記住唔好用咩手法暗串呀
班連登仔原來咁簡單都睇唔明架

連登質素 貽笑大方

陶傑問香港人若面臨以下選擇：共產黨不幸即刻跨台，但香港公民此生永久禁止進入日本。

原post

屌真係燥
成班人閱讀唔理解
無上一陣連登低b左咁多

近排太多新人

近期連登比好多打手同狗入侵
晚晚凌晨三點係咁帶風向